國產10000mah神機Oukitel K10000 Pro上市了

申請埋健力士

Boom!!

計待機，iphone待機可以成個月唔叉電

電腦大爆炸

得唔得阿
放係度一晚都唔見左至少15%啦

飛行模式咪得
待機時間呢啲數字都係得啖笑

iPhone 待一晚無15%就拎去整啦

待一晚又的確唔會冇成15% 我用SE
AN機待一晚冇15%以上就正常既

重點在最後
如何保证不爆炸也是一个值得思考的问题。

你都on9
你100%開始待機，放足24小時都唔會跌15%啦

樓上仲話android 差一晚冇15% 古人黎 android 玩qc3.0啦 唔好柒啦好冇